政府用公帑請余x海打官司有無經過招標？

律政署有咁多律師唔識打咩？

左手交右手

點解無人跟進？

其實我唔明

律政司走去用成班大狀去JR一個人

然後被告輸左要比幾百萬堂費

咁同打劫有咩分別？？

英式法律制度係有錢人遊戲

英式法律+中國式統治

= 邊個反對就要你身敗名裂

推

一般民事訴訟都係輸個邊比costs架啦

唔好問啦

政府輸係公帑比

公帑嚟㗎屌你老母

政府咁告法基本上想咩人破產都得

又啱， 政府樣樣野都價低者得， 點解唔用番同一模式請律師

冇分別
不過你放心，689一定唔會輸

所有野去到支那手上就變垃圾

新加坡個套

真係學晒李光耀個套

係啦 我地應該跟進下

其實一次過用晒香港成個庫房去打官司都可以

財散人安樂